[R.I.P. Astori] AC米蘭球迷討論區 58

R.I.P. Davide Astori

[b]Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸十六強：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

RIP Astori

RIP

Astori

RIP 今晚贏波送比astori

雲加留力歐霸

改左期

R.I.P

rip Astori

Milan announce that they recompense the travelling fans who were supposed to attend the Milan derby tonight with a free entry to Mondo Milan museum in Casa Milan

恭喜AC抽到歐霸最廢個隊！

去錯區呀清
呢度米蘭

巴打係咪調轉左

去得都預左比錢入

D Lo 好似恢復意識

btw ac siena?

ac siena之前破產改咗名

astori

rip astoria

又賺多轉錢 入面紀念品舖

希望爺爺黎緊手下留情

屌 仲有邊隊，一直用開錫耶納

費倫 基爾禾

parma以前都係ac
又係破產改咗名

破哂產

我蘭都差唔多

你仲衰過我

屌 真係好驚阿記星期四先黎比
哀兵必勝

冇理由連輸咁多場
應該大炒我地 拎返信心

明明抽果日
係睇低我地
到依家變到好似我地睇高一線咁
好撚驚

最緊要我地唔好覺得會出線

全世界吹緊奏我蘭， 通常係時候

睇錯盜清同人格劍

黎緊爺爺實搵我地出氣

我從來無諗過會贏到

咩人諗咩野

Our well wishes to Diego Lopez, who was taken to hospital after a nasty collision caused him to lose consciousness during Levante-Espanyol.

出面個post話成隊食早餐唔見astori先發現佢過咗身

希望到時keep到個form

本身士氣好打隔離街先
而家要比雲爺爺姦完先打

我都驚，輸左幫人反底仲要比全世界恥笑

lm
R.I.P Astori

傳緊打我蘭係雲爺爺生死戰

咁阿仙奴球迷今次慘啦

爺爺要繼續留係阿仙奴了

永續雲加

Antonelli burst into tears right after knowing about Astori's passing and immediately left Milanello and headed to Monza [Sky]

希望爺爺手下留情

話晒P隊老友

The senators of the Milan squad went to the locker room immediately after hearing the news and contacted Inter players to decide to not play the derby before the official announcement arrived later on [Sky]

好似今晚全部意大利波都唔踢住，都係對佢既一個尊重黎既

R.I.P. Astori

見到米蘭page篇嘢
A man who loved football and who grew up as a footballer with us. #ACMilan are shocked by the passing of Davide #Astori. It is with great sadness that we offer our deepest condolences to his family and closed ones and to ACF #Fiorentina

邦隊

After the Milan players heard of the death of Astori, the players were immediately in contact with Inter players and agreed to not play the Derby tonight even before the official announcement was made that all games would be postponed. [Sky]

依啲死得咁突然, 一時三刻真係好難接受
突然覺得好多野想同佢講,
想同佢去玩, 食飯,踢波
諗番以前經歷過既種種
但已經黎唔切

當年其中一個fd 子

輸唔到問題, 不嬲一抽就預左

打到有form, 熱血輸波我覺得ok

唔係好明， 發生咩事？停哂全部意甲既今晚

岩啦
波幾時都有得踢
呢一刻嬴輸都唔重要

呢單news真係好sad, 一睇到真係個心沉左一沉

班球員都無晒心機踢啦

Astori死左

意甲全部唔踢住, 表示對佢既尊重

全部postponed
Serie B, C都係

係意甲官方話停前 米蘭球員已經聯絡咗大國際方面雙方同意停今場打吡

真係會無心機踢

lm

干地D換人慢到

80先換人 達子換換下又收返

又比人撚狗

89先出加埋補時4分鐘
返去坐好過

柏度咁垃圾反而第一個換時間停頓
hold到波個啲換走哂又放兩個前鋒出黎
做乜鳩

今個禮拜d波又完

諗起咁樣就覺得好sad
可能成班食緊果陣仲鳩up緊點解佢遲到，可能打飛機打到起唔到身，跌左落屎坑之類

milan derby唔打都好的，盡全力打9阿記

oh my fucking god

他屋企人先慘，無LALA咁就走左

岩喇，阿記近況頹到，我蘭真係幫手永續雲爺爺

btw, rip

我就係諗起呢個情境

全意甲都肯配合呢樣真係
不過寧願見證唔到咁齊心

不要再說了

再諗起佢2歲女

雲格還透露了自己為什麼排出這樣的正選：「佈置陣容的時候我考慮了周中和AC米蘭的比賽，我讓藍斯留在家裡是因為他踢了和曼城的兩場比賽，之後訓練不太夠，我不希望冒險。希望我們能走得更遠，歐霸盃也變得重要起來。」

有無影響佢踢得差

感覺佢同阿好似格格不入咁

兩星期前先有個新出世

爺爺急需一隊渣隊黎祭旗
希望爺爺手下留情

爺爺一定唔留力大炒

意甲改期，雖然好sad，不過對我地有好處

astori最後一次暗地裡幫我地了

又唔好咁講，總之，可惜啦有球員不幸走左，不過米蘭有得休息

多一日休息係好
但都怕呢件事影響某部份球員嘅心情

btw 今輪意甲應該14號補賽
但打吡因為遇著米蘭歐戰 可能要到5月

為Astori 而戰

RIP

仲記得當年FIFA 同FM 我都會買返佢返來

要搵隊垃圾發洩

啱 阿記急需發洩 米蘭慘了

阿記
谷左好多場要發洩+
爺爺生死戰+
得返歐霸可以爭+
施治要第200場Clean sheet+
因為Astori我蘭士氣回落 +
我蘭垃撚圾+
撚撚中左爺爺老將驕兵之計+
黑B 2和B靚仔過Kessie

mola mola

我諗大家都燈夠 主場起碼要打番氣勢，唔好失威先，希望獻場勝仗比Astori

燈到打之前一小時吧，

悼念ASTORI

干地是咪博炒

應該係球員逼宮

唉 之前一直都ff astori返黎踢

白禮頓 >>>> A乜米蘭

係，要贏波獻比佢

佢搏唔搏都唔夠man city 踢喇，今季佢地英超超晒班

燈到開波, 唔係我驚卡叔正選

卡叔：

me too

佢出場應該浩鼎都可以完封

Atletico Madrid are considering a move to sign Schalke midfielder Max Meyer on a free transfer, according to Mundo Deportivo.

卡叔同Astori 都多年隊友

諗下對阿狗入唔入到波好過

白禮頓 靠兩個頭鎚爆廠
我蘭三大前鋒告仔,卡叔, 水貨, 邊個得

屌仔

即場post名叫打爆廠？

食米者聯盟算啦

卡利亞里現任主帥 D Lo 好似傷心到要搵隊醫

另外Carlos Sanchez啱啱完咗愛斯賓奴聯賽有人話佢知即場喊到收唔到聲

Astori 人緣應該非常之好

睇到眼濕濕同起雞皮

唉

馬隊蒙牛美羊尼尼都講左野

尼尼 , 美羊同佢阿哥 , 迪真拿路 , 大米安 都係果期青訓

astori死左好sad

尋日casa milan有個人睇到新聞都眼濕濕
btw...我而家睇下睇唔睇到阿仙奴

直播未C打
想睇盜清直播食屎

準備走數

尋日諗住直播場波嘅情況
大家等多兩日 食多啲生果
痾啲新鮮屎俾佢食
我改左行程睇歐霸

霸氣盃仲有飛?

黃牛

viagogo
話時話viagogo係咪無得放假飛
因為我買嘅唔係炒價

請善用起底功能， 你有女朋友

個account我屋企人俾我用架
舊登我第一次去意大利都有出post

有女朋友都唔一定係男 正如呢度大把清鍾意男人

留意返， 我專登打 "食豉"

我食豆豉 蠔豉啦

唔知TWITCH可唔可以直播食屎

開始淆啦盜清

買過演唱會一次就唔係假飛 波飛未試過

你淆底

竟然有藍絲

twitch 有個tap 係Food

好緊張
可以順便見到雲爺爺同暴龍哥

笑撚死

一早留條後路畀自己 唔似啲人講到咁死

理得你食乜, 總之直播就得

反正本身都要戒j啦

有豉嘅同我食哂佢

我有朋友啦

係咪我唔是情聖?

戒j?

戒J個個一日就破撚左戒啦
@HONDA

我話我姐
食屎o個個就算啦,陀衰米蘭

其實我最近都堅持
食蝦食埋條腸 食埋D屎
帶有一陣陣回甘既味道

腳毛清訓係度都中槍

佢係lihkg好似係用返原名id

咁簡單戒J都做唔到
收皮啦

咁快出現

發覺XXX伊巴改親邊個就邊個衰

呢D話題佢係敏感, 鬼叫個傻鳩開個盤咁大

絶食兩日嗰位清而家點？

相比之下戒j同罰抄真係少事

又基佬去到食屎，越黎越重口味

好似無留過言

rip

永遠懷念

擲西瓜

咁大鑊

好擔心佢,幾日無上水啦

估唔到除左有食屎晴
仲有食屎盜

豉

啱啱收到驚醒巴短訊，佢話嗰兩日食自助餐食到胃痛入咗院

1正評= 1祝福

即刻負評

代找戒丁數， 邊個想我幫

正評掣壞左喎

hi

咩事又有人要食屎

食左屎先會唔會好D

星期四晚睇下隊波打成點就知巴打有冇找數了

C眼已經滿足唔到佢地

拉素果場贏咗都唔算

巴打你無事呀嘛

自助餐好吃嗎

無事 之後幾日打咗幾次邊爐 所以都係無輕過

咪住先，李刀持都未找數，我都懷疑了

十卜盜清now

其實honda巴之前話戒幾耐J架

唔記得係1個月定3個月

但佢條垃圾唔夠一個禮拜就打左飛機

好廢

你又知？

打埋右

btw 你點知佢幾時打

佢自己自爆既屌

完全唔知

米蘭post成班基佬
特別係盜巴

So far over 60,000 tickets have been sold for Milan’s game against Arsenal at San Siro [Milan TV]

我做過乜基野，你講

成日去格劍

會唔會爆呢

我個劍擊班好多女上

輸左會唔會暴動

想睇arsenaltv暴龍哥係聖西路屌爆雲爺爺

留名

起碼賣多兩萬先會爆
不過應該得

你老闆個女

有幾耐無爆過呢

理論上 唔係今次咁應該打吡會爆
打拉素都5萬人入場

今季有兩次7萬8人 一次係第一輪打吡 另一次係對祖

主場平均5萬人入場

我願意中出佢之後接手重振米蘭

好似....

整容黎?
記得佢樣衰D

睇番阿狗場波真係士氣問題，班球員連跑都唔想跑咁
一定係儲氣係歐霸打爆我蘭

法官大人

利記仲想繼續買SUSO?

返去都冇佢位出啦

過去做沙律後備定係驚沙律夏季會俾人買走

依家米蘭士氣應該都唔係高 隊中啲大佬應該都好傷心

Federico Manasse @FedericoManasse
‏
Riccardo Saponara's touching tribute to his captain Davide Astori, on Instagram. Translated from Italian to English in this thread. I had to do this because it is just too beautiful and heartwarming of a message to be ignored. Do read it.

"Oh captain, my captain. Why did you not come down to have breakfast with us all? Why did you not pick up your shoes from outside of Marco (Sportiello)’s room and then drink your orange juice, as usual? Now they’ll tell us that life goes on, that we must look forward and pick ourselves up, but what will your absence taste like? Who will arrive every morning in the cafeteria, warming up everyone with his smile? Who will ask us about what we did the previous night and have a laugh about it? Who will nurture the youngsters and give a sense of responsibility to the veterans? Who will form the circle to work on our ‘two-touch play’ and who will demolish Marco on the PlayStation? With whom will we debate about Masterchef, Florence’s restaurants, TV series or games played? Who will I lean on at lunch after a tiring training session? Come on, come back. You still need to finish watching LaLaLand to analyse like you did with all new movies. Come back to Florence, they’re waiting for you to renew your contract and acknowledge all the good and the positivity that you bring to us on a daily basis. Get out of that damn room, we’ll be waiting for you tomorrow at training. In life there are people you’ve known forever but have never bonded with, and then there are the 'Davides', who warm to you immediately with a simple ‘Welcome to Florence, Ricky’. Wherever you are now, keep on defending our goal and enlighten the right path for us from the backline. Oh captain, my captain. Forever, my captain. 💜"

睇到標眼水

想像唔到佢既隊友有幾傷心

皇馬似買沙拉掃巴里走

皇馬99%買尼馬做下一個Icon球星

尼馬去得巴黎都好難走到
錢又打動唔到巴黎，尼馬夠膽玩野就隨時剩低幾年既合約期都同青年軍踢波

淫蟲個聯盟贏咗大選

傳聞米蘭對阿會著印有Astori名嘅波衫 (未証實)

Welcome back Conti

可以做有波訓練

正常啦 始終青訓出黎

米蘭會唔會將D門票收入捐俾佢家人
佢個BB先岩岩出世咋陰公

其實..佢bb已經兩歲識行了

有兩個bb 一個兩歲 一個兩個禮拜

why not both

好似話費倫天拿永續astori，照出糧比佢屋企人

有無米蘭巴打有拍拖

岩岩散左有D傷心

想上黎搵男友？

中途轉機仲好
唔使咁煩

就你兩個啦！唔駛煩

咁都幾好

算有心

做咩散

似比人當水泡

因咩事

比人當水泡
傻仔咁

BTW當我無叫過春
好似ON9仔

自己一個咪仲正 鐘意做乜就做 冇束縛

屌 你忍呀
唔係咁傷心呀
唔好輸比佢
一定要活得快樂過佢

你果然有隱性基因.....

下個會更好

估唔到你會安慰我, 唔知點解我好感動

高清加油
情傷好快過

你們在一起

過兩日睇波大聲嗌下發泄下啦
再唔係去踢下波跑下步發泄下又得

btw，因乜事散呀？

係心動唔係感動

G持

點找數
都話係想報導場比賽
而家改晒行程喺viagogo買左張歐霸
仲未收到 好撚心急呀屌

失戀有咩所謂，邊個男人未經歷過，好快搵到第個更好啦

星期五一齊射波睇歐霸啦

見證爺爺食米

你話account 屋企人畀你， 咁我畀個account 老母用， 咁我咪女人囉， 咁咪有班巴打要食屎

淆到

又唔係做d咩 又唔係相睇
你咪唔好信

半屈機

我話用以上方法可以屈堆巴打食屎

我食豉事少， 有巴打食屎事大

盜清好小氣，小小事同個女人(？)嘈

無嘈， 我想你地食屎

藍絲係米蘭留到幾時？

今日
但viagogo屌左張歐霸飛
改左行程星期四返米蘭留一晚
但仲未收到飛

都咁多中意我蘭年了， 竟然會有女人

Send多幾次email去追

上fb page 有個叫阿水嘅米蘭女球迷經常追星

依家香港最多人討論我蘭嘅就真係得連登

其實我冇睇

我指我冇睇開FB PAGE

啲米蘭Facebook page 咩意甲大本營都有人討論意大利波架

媽, 我接受唔到比人當水泡呀屌佢老母
估撚到仲要中過頭埋去真係傻撚過豬閪

感情係難以控制架喇
原諒自己先

十幾年前球迷會有個又係咁
唔記得咩名 可能同一個人黎
會打遊記同教人當地睇波買飛交通

意甲大本營都係女admin呀嗎

我句野打錯晒
我話鍾意咗米蘭咁多年 竟然會有女人鍾意米蘭

無上fb page

fb page嗰啲就算啦 好多人都冇睇波鳩up

做乜都無心機, 好撚ON9呀

貴圈真亂

試下請假散下心

好正常
我呢個旅行本身都用黎散心

隔一排咪離下港 我都係咁

講真身邊想搵毎人傾下米蘭都無，唯有去連登 或者fb 留個言吹下水咁

有人鳩up 傾下意甲波，有時都開心啲人who fucking cares

女死女還在 我上次失戀後最後悔係無趁機會學多啲野同做多啲自己鍾意做嘅事。把握機會啦，之後有新女又無咁自由架喇

冇計。米蘭死左咁多年。

你地應該都係d極死忠

我身邊啲人10個有10個英撚，意波真係無人理。講真唔一定傾米蘭，肯傾下意排形勢就滿足

whatsapp gp

連登既感覺上同聲同氣D

連登有愛

多謝各位巴打, 我唔會再叫春

我會等佢反悔, 雖然佢肯定唔會

係街成日見到有人著波衫, 可能就係你地其中一個

無join

後悔定反悔

應該話除左英波同皇巴其他都係小眾
我蘭已經算多球迷，德甲果邊仲靜

後呀屌你老母

由軍刀過米蘭果年入坑
軍刀係我第一個偶像

祝你搵到一個真心愛你既人

無事啦 通常我地男人換畫愈換愈靚

拉多個人咁煩 不如自己一個人更自在

又啱
享受下自己嘅時間先啦高青 大把女香港地

高清口裡說不 身體很誠實 激動到字都打錯

好難搵到女
唉, 連登有愛

多謝各位巴打, 岩岩做做下野忍唔住喊左, 好廢
洗完個臉DEL哂D MSG又要重新上路

世界咁大唔係淨係得女
得閒離下港 見識下唔同地方嘅野仲有意義

間個零兩個月飛一轉咁

女死女還在啊屌，一係單身一係唔接受腳毛巴嘅愛嘅!! 為左個唔珍惜自己嘅女喊無意思!! 打個飛機或屌下屎眼又係新一天!!!

諗下有有咩想學想做嘅，趁機會做晒佢啦

邊有咁多假, 唉
算啦, 我應該SAD個幾個月就唔會SAD
係開頭難頂

其實好多人都可以咁架喎 只係差在佢地想唔想同有冇實際行動

二石巴好rich

等乜鬼
你最後就會等到個吉囉
不過而家講無用
遲啲你就覺得自己傻

Rich 乜鬼 餓唔死咁解
而家離港成本比以前低

邊有咁多假

咁我工種上比較易多補假

Mino Raiola likes Romagnoli and would like to become his agent, but Alessio has told Milan that he plans to continue with his current agent Sergio Berti.

但二石巴本身有無儲錢 兩個月去一次，以我人工就儲唔到錢了

叫埋當拿錢馬過去跟Berti 啦

以前有需要就有 而家都有儲但冇以前咁苦行僧式節衣縮食
加上我好彩屋企負擔唔大

死肥閪

明白晒 我而家目標都係兩公婆一年去一次旅行，有頭家好撚多開支

入whatsapp gp 吹水

我地team 都好常去旅行
我同事同佢老婆都隔兩個月左右飛 (即係我同佢梅花間竹咁放)

得閒過成人區睇下

咁當然 量力而為啦

捉到你

用返簡慕華巴打果句覆你

你唔會想叫我入黎放負, 好ON9

羅馬依幾場先穩左,就黎搞事

本身唔開人都忍唔住笑

你班撚樣真係好痴線

你班友夠唔夠膽貼自己賣飛佛咗咩帖 ， 啲帖要三四個月前先算數 無得做假

啲post 積少成多， 全部正野黎

此地無銀

唔好咁 睇得出佢好努力洗底

你話假都無計， 啲po 成年前我先無咁得閒做假

打雲爺爺好似同Astori葬禮同一日

最緊要你地開心啦

同時係米蘭撚葬禮

就算輸
希望好好睇睇

牙盜連楊文蔚都j

化悲憤為力量

咩人黎

一個黑絲po都冇

最新係咁， 啲故幾正

佢地有錢

所以我補返句量力而為

費倫公關咁好
退役13號+續新約

手足係咪成日去日本玩？

100名城為目標應該睇唔晒 盡量睇得幾多得幾多

要去飛田新地見識下

我都覺楊文蔚好正

有啲得返城牆遺跡同土堆

係啊 好似二条城同上田原城咁 但都好值得去

Btw 意甲轉會窗8月18同1月19號就完

希望打出個隊形嚟

正仆街

好彩未生小朋友加上跟住屋企人住

嚟緊六月應該會去五稜郭 弘前 盛岡 仙台同會津若松

Three dates for Milan derby

There are three possible dates for the rescheduled Derby della Madonnina, reports suggest, but it depends on how Juventus and Milan progress in Europe.

Sunday’s clash between Milan and Inter was postponed due to the tragic death of Davide Astori, as were all Serie A games, but the derby is proving harder to reschedule.

While the other games will be played on April 3 and 4, Milan will be in Europa League action that week if they progress to the quarter-finals.

According to today’s Corriere della Sera, the match could be played on Wednesday April 25, which is a public holiday for Liberation Day if the Diavolo don’t make it to the Europa League semi-finals.

There is also the possibility of playing on May 9, and moving the Coppa Italia final to May 25.

However, there is also Juventus to consider as they face the Diavolo in the Coppa and the Champions League final is May 26.

Should both teams reach the final in their respective European competitions - the Europa League final is May 16 - then the derby could be May 20, pushing Week 38 back to the following Wednesday.

我5月本身都plan仙台再去銀山
不過打算今年生，改左福岡
年頭北海道都冇玩落去

五稜郭我都好想去一次

真係入到就好

你地講個五稜郭係講緊函館嗰個?

係

呢個真係要去齊四季 d景靚到

你地去呢駛唔駛照顧埋同行D人要SHOPPING, 特別係要藥妝

如果櫻花季我都好推薦去長野 果次櫻花盛開去咗松本城

我自己一個單拖 唔點同人去 我都唔係好shopping

去日本一係睇Live , 一係睇城 / 景
1月果時去咗高山 白川鄉 同滑雪

高巴加油

點燈果陣去?

我上年尾去京阪神塞到個姬路城已經幾滿足

去得姬路城可以返轉頭果陣去埋明石城

Plan緊去呢兩度 不過想玩下日本誇年先

去過大阪城同熊本城
都覺得麻麻

其實唔係現存天守冇咁值得睇，大阪城我係1日pass先順便去

大阪城同新起嘅冇分別

上次落大阪睇波先會順便去埋大阪城

日本中部真係好靚好多嘢玩

最出名果幾座好似 大阪 , 名古屋 入面改到面目全非 其實有啲失望
我個人最驚喜有天守閣嘅係犬山 , 松本 呢兩座

另外清洲 , 和歌山呢兩座都唔錯

黎緊想去嘅有弦前 安土 彥根 丸岡
我自己想去晒現存天守先

可以話你知名古屋城都係

100名城比你玩晒

差d忘記講
高清加油

仲有我又去過 座覺得好靚但佢而家唔開放
伏見桃山城

人一世物一世 自己仲行得走得又負擔得起咪去多啲

原來依家唔開放 當年誤打誤撞去過

佢開放比你係出面行 但唔比人進入去建築物內

日本旅行台

點夠你黎，一次日本都未去過

不過去日本我睇寺多過睇城
有D要行上山 個感覺好正

哇呢到好多四圍旅行嘅手足 有冇淨係識打機嘅真毒黎圍下爐？

高清平時睇落粗粗魯魯 估唔到都有鐵漢柔情嘅一面

加油啦巴打

去日本都打機

寺同城我都會睇 我偏城多
山都會上去行

去過新宿個VR場幾好玩

毒撚先要多見識 唔係邊有墨水鳩up

暑假要同老豆老母再去多一次

有經過冇入到

真毒+1

二石巴有無提議比我同兩老暑假去旅行

因為我唔同屋企人去旅行 唔係好清楚同老人家去邊

如果青森同函館唔自駕有無得玩

5月北海道自駕學野

可以 但呢兩度搭車時間都唔短

寺痴住D山水風景 又可以影下相

去日本為住溫泉飯店一泊兩食

有冇邊間住過想住多次

唔睇topic以為入撚錯post

我住過星野同草津

葡萄

多謝巴打
無事完一輪番到屋企又好似死狗咁

多謝巴打

我好感動

我都忍唔住笑鳩自己垃圾

岩啦，唔係一定傾隊閪波既
得閒鳩吹下先feel到人間有愛

邊間星野
好多間喎
同埋我都唔知佢算唔算係溫泉旅館
BTW我推介下呂同登別

輕井澤

輕井澤拍拖一流
踩下單車,睇下紅葉/櫻花,行下銀座通
簡簡單單咁都HEA到兩日

我自己一個去

去滑雪?

A queue of Milan fans at Casa Milan acquiring tickets for the return leg of Arsenal-Milan. Tickets for that game has gone on sale starting today [@MilanNewsit]

果陣去睇櫻花 同浸下溫泉 hea 下鳩行嘆下咁

旅遊台有個浸泉po 黎分享下
5月去湯布院

溫泉都係浸過一兩次 湯布院個同事話好正

個個米蘭撚都好有錢
我分享得只有河口湖湖南荘
利申:我5月住兩晚登別望樓

邊位巴打唔着衫？

絲打黎

我去日本淨係識挾公仔

ching sick ball

Over 67,000 tickets have been sold for Milan's game against Arsenal at San Siro. Around 2,000 English Arsenal fans are expected to be in attendance

2000 VS 近6萬5人

fatfat

美圖秀秀

有2000咁多竟然,暴龍哥有份啦

你講日本邊度先

睇過綾賴遙八重之櫻已經想去

唔好去呀
去過你唔會想返黎
湯布院真係又靚又舒服

國實五城已去四個,仲差好遠的松江

之前森美介紹果個?玩左咩?幾耐幾錢?

我本身去過草津同輕井澤都唔係好想返黎

10月計劃緊咁去,最想去奧入瀨

國寶城差彥根城 松江我都想去

直插客勝永續雲加

阿記復甦之戰

我最LIKE彦根貓,可愛過熊本熊

松江真係難搞
但非國寶城好多都值得去

100城都係興趣姐....正如神宮御朱印都冇特登去買...

我跟

咁要試下，我去3個禮拜
福岡向東京玩

我都冇朱印
係見到座城吸引就去望

係和歌山同白濱都住過

和歌山係加太海月

新出咗部機係揸eva打使徒，部eva好似會暴走

陳玉娥

AC Milan target Ki Sung-yueng drops hint over what his Swansea City future holds

The South Korea has decided to put a decision over where he will play next season on the backburner

Ki Sung-yueng says there is “a big possibility” he could sign a new contract at Swansea City after setting the club on the way to a vital victory over West Ham.

The South Korea scored his second goal in three Premier League games as Carlos Carvalhal’s side eased to a 4-1 win over the Hammers to climb out of the relegation zone.

The midfielder has been in impressive form, but his future is uncertain with his contract set to expire at the end of the season.

After talks with Carvalhal, Ki agreed to put a decision over where he will play next season on the backburner until the Swans know what division they will be playing in.

He was linked with West Ham in January, with Italian giants AC Milan also reportedly interested.

The 29-year-old remains noncommittal when asked about his next move — preliminary talks over an extension started but were put on hold — and he revealed he is giving strong consideration to extending his six-year stay in SA1.

“I had a conversation with Carlos in January because I wasn’t sure about my future with only six months left on my contract,” said Ki.

“We had a good chat and, because I am a professional, I promised him I would work hard to the end of the season.

“I don’t want to focus on any other teams. I want to make sure Swansea stay in the Premier League – that’s all I want to do.

“I can think about my future after the final game of the season. I can’t decide now because now it is time to work for the team.

“I have to help Swansea stay in the league – it is always the team before me. I am an honest guy. I don’t lie to anyone, the manager or my team mates.

“I gave him my promise that I would keep on working for him.

“I can’t predict my future. I am not sure if any teams will come in for me. After the season I have to think about that.

“I have been here for six years and I want to be respectful to Swansea. I have good memories with the fans, my team-mates and the club.

“I can’t say 100% what my decision will be, but I will be here until the summer and then I will have to talk to the club and see what happens.

“There is a big possibility I could sign a new contract here, that’s why I can’t say what I am going to do after the season ends.”

Conti is very close to returning. He could play 90 minutes with the Primavera this weekend. He could return to the first team after the international break against Juventus.

另一個陳玉娥

唔想要泡仔

Milan will formally inform Napoli in the next few days their intentions to negotiate with Pepe Reina. They intend to define a two-year contract with the Spanish goalkeeper, regardless of the future of Donnarumma [Sky]

Milan will officially notify Napoli in the next few days that they will be negotiating with Pepe Reina on a transfer deal. Milan will offer a two-year deal to Reina and should Donnarumma stay, Reina will be the backup goalkeeper. [Sky]
#acmilan

另一篇

後備可以接受

連拿做後備又無咩所謂
但唔撚想要泡茶

頂獅王ok
但如果預老馬走， 就死死氣氣攞25M出黎 bid Leno啦

另外件泡菜就更加算啦

leno不了

原來到2018年Motta仲打緊正選
呢條友5年前應該退休

佢竟然仲有正選踢

講真25m我寧願米蘭拎黎買左閘好過

老馬走肯定要買番件, 與其買LENO不如買番意粉

Leno 係咪好差? 揾人頂住先， 期望pizza 成才

Perin > Leno

plizzari差老馬太多, 磨多三幾年都未見得上到意甲, 都係買個好d

Perin傷晒兩腳ACL 始終係隱退
佢而家個向兩邊嘅彈跳力都弱咗好多

歐聯淘汰賽正選TIM

希望佢得啦

艾馬利真係好撚廢

如果星期四比人炒
就到你地話撚撚好廢架啦

艾馬利手牌點比呀, 冇左尼馬都贏我地十條街啦, 撚撚我地一早降晒溫, 阿迷一開始抽到我地都有信心啦, 係最近先又開始燈姐

psg肯買防中未？仲用緊莫達？

艾馬利條垃圾連基本戰術都冇，換人又on99
拎撚撚黎比會唔會太侮辱

買左基祖維克用唔掂轉頭送走左

係西維爾都OK既, 但教大會個氣質太懦弱, 上年比巴塞逆轉已經見到, 似足飛機仔

要不是賓施馬，真係有機456

艾美麗

好彩佢個陣無黎

撚撚廢就不嬲架啦

最好留到老馬

理想係魯馬正選 連拿二號?

嗰場真係痴線，仲痴線過米蘭比拉科反cup 嗰下

yes, 理想係咁

其實佢唔叫走我都想佢留, FM要頂住個肥佬搞事呀

艾美麗唔差嘅
係巴黎班大帝難搞姐

搞唔掂大牌所以始終只係一線尾, 都係西維爾華倫呢個LV先啱教

飛機佬都明顯更衣室失控

戰綪好果時都勉強ok 一有咩問題就連環爆

由李安》屌〉閪》大恩〉米哈》飛機都冇個得
咁可能係因為肥安有馬隊幫手屌鬼既
依家撚撚靠氣勢都暫時可以
但撚撚性格似好易得罪高層

法國同胞比面巴黎姐

唔係淫蟲同光頭佬可能好啲掛

李老闆係傀儡可能較好，反正都係代客泊車嬲黎冇用

李老闆起碼唔會學淫蟲指指點點

最重要呢樣

其實米哈都教得ok 但淫蟲總係某啲位出黎搞亂

撚撚有特技加士氣

季尾炒米哈都夠on9

炒完唔係即刻請人係搵布洛治嚟教呢樣先最on9

fifa真係好垃圾
更新完
又係羅馬仔得79
半隊無真樣

雞蟲:we should play 2 forwards

煩撚過閪，安帥年代已經咁鳩叫

石頭都有80羅馬仔都無80

we should play diu jai as trequartista like kaka

四月所有波都係2點九 ，第二日仲要返工

訓醒睇，睇完返工

咪好囉,早場多西波

場場拎3分

岩啦, 又唔使激氣睇

The match between Genoa and Milan at Marassi Stadium on Sunday is reportedly at risk of being postponed due to forecasted bad weather

專心同雲加死過

要連輸2場阿了
冇面見人

阿記強勢復甦 爺爺後上氣勢如虹

登入清好準

當時個個當佢傻仔

別人笑佢太瘋癲

痴撚線 準確預測

登入清幾時再開金口

馬會準備

笑到仆街

對阿仙奴我地係咪訓係到都贏到

上樓機會

過埋國米先算啦

登神

阿狗場波點睇

改左期， 隨時同隔離街爭到最後果日

登爺

登神對阿仙奴個場都冇信心

mola mola

Forza Wenger

阿仙奴球迷要哭了

阿狗已四連敗
我蘭會為Astori、整個意甲而戰 棒打落水狗
放心win撚硬

就陪你哋繼續癲

登入
登神

真正登神

有預感破登， 變真燈神

其實巴黎個陣都幾唔平衡下 個中後場好差
你地上面都話仲用緊Motta 但冇計 佢打防中都仲係隊內最勁果個
2閘同龍門又係mama地 你前面幾多星都冇用

莫達算係咁啦 唔明有咩好屌

燈定登
明天就知道

笑巴黎咁多錢條中場仲要用莫達姐

巴黎一係就請哥狗 如果唔係唔執好中後場都唔會係歐聯有更進一步既表現

換個教練執下防中已經夠，中場馬度迪好地地又唔要，搞到冬天簽個迪亞拉

你又會無啦啦搵番出黎

唔係掛，打433中間果個莫達體能速度活力做唔到cover防線。 當然佢幾十歲人仲用佢就係球會問題

琴晚3個中場莫達真係叫最好 拉比奧特簡直冇眼睇
利申淨係睇左上半場

巴黎行緊皇馬條舊路，淨係執靚前場，後場完全唔理

即討post 係咪叫棒打落水狗

但講緊佢都仲係隊中最好 咁有咩計

西維爾係蒙帥LV

對阿仙奴贏波貼自拍

近排撚撚咁撚勁,記得有手足話會全勝咁濟,特登搵番段野出黎

禾唔敢開,等你黎

開左都唔敢入

大家改topic做槍手得米或者七次歐冠球會聚會算喇

第2個都好撚串

求低調

迷雲米蘭

落難雙寶算喇

呢排都贏夠，都想比爺爺贏番場

有冇諗過係爺爺決定

唔講以為我地係曼城

齊爆廠

我支持爺爺架

屌你無心找數就咪撚賭啦
搵對波黎教飛

After the arrival of Mario Beretta, Filippo Galli is set to leave Milan at the end of the season. The current head of youth sector has turned down a less strategic role in the sector and rejected the possibility of becoming head of the new feminine sector [GdS]

加利

叫永續雲加咪幾好

轉去管女子隊嘛

收到張飛了
希望聽日睇歐霸一切順利

Rejected呀

係喎 佢管青年軍管得幾好

Mario Berreta係咩人

卡利亞里個青訓主管

Luca Antonelli will travel to Coverciano today where Davide Astori will lie in repose. Antonelli will remain in Florence to attend Astori's funeral tomorrow morning, in addition to a delegation from Milan, since he is injured and will be unavailable for the Arsenal game [Sky].

Over 67,000 tickets have been sold for Milan's game against Arsenal at San Siro. Around 2,000 English Arsenal fans are expected to be in attendance

聽日g拎雲加

加油，要拯救雲爺爺於水深火熱之中

阿記得米

叫MK得米會唔會好難令人諗起阿仙奴既米希達恩呀

幫雲爺爺重振雄風

Gattuso: "It's not a challenge between me and Wenger because there is no match. He has won a lot in his career, he has been coaching the same team for 21-22 years. My path is still very long."

撚帥: 唔打啦, 唔打啦, 根本無得打

阿記個topic好搶口

投降啦唔打啦

好惡

Ag. Rodrigues: 'Può andare a Inter o Milan'. Il Galatasaray deve fare cassa
Garry Mendes Rodrigues

有無翻譯

怕怕

無啦無啦

支持爺爺

不如我地個TOPIC簡單啲，就咁[認輸啦]

擅抖了,希望雲爺爺手下留情

的確，經驗已經贏唔知幾多百條街

發覺華拉堤都幾常領紅，唔知係咪錯覺

屌你老味到時中左你唔貼就仆街，咪亂賭啦

佢落鏟好狼死 唔出奇

佢本身都好燥

唔打啦 唔打啦 認輸啦

唔打啦 唔打啦 認輸啦即場討論區

屌你我都係咁話 最憎呢啲仆街

輸比阿妓的話 罰雲爺爺教米蘭十年

爺爺好波

好毒

爺爺點會離開阿

對面連輸幾場都咁惡
反而我地十三場不敗都咁驚

見識英超同意假嘅真正差距

爺爺 ＝老謀心算

2&b,黑碧, mk, 奧燒是但一件都爆死老師

意假 = 垃圾

咁我地點諗都係比較輸蝕嘛

教練，我地經驗淺得多
球員，我地無輪換、心情低落、後備無乜可用之才
球隊，英超完勝意甲

祖記入幾多次歐聯決賽都好，佢一日仲係意甲球隊，人地都覺得係垃圾，對邊隊都係會被睇低一線
更何況係事隔多年先重返歐洲賽場既AC米蘭，WFC?

咪係，雲yeah yeah 十鳩幾年未缺席過歐戰淘汰賽

CM: AC Milan keen on move for Lazio winger

AC Milan are reportedly keen on a summer move for Lazio winger Felipe Anderson.

A report from Calciomercato claims that the Rossoneri are keeping tabs on the situation surrounding the 24-year-old.

The Brazilian has suffered a dramatic reduction in playing time so far this season under Simone Inzaghi, having previously been linked with a big-money move to Manchester United.

Anderson has scored 30 goals in 163 appearances for Lazio.

FA球皇

我蘭咁廢點會肯黎

細恩唔鐘意用佢 走就應該走 差在去邊

個頭比例

我地應該開咩topic

坐輸望和

投降啦,唔打啦

永續雲爺爺

爺撚大戰

棒打落水狗
呢排都贏夠，都想比爺爺贏番場
打狗，往死裡打!

會唔會太長

分開三個標題黎

意大利佬瞓教

手足好搶口

打爆廠

笑左，呢個正

btw 真心唔好用搶口topic, 通常無好結果

素食者聯盟

@一命嗚呼

驕兵必敗

睇黎聽日幾多人睇波

我立即屌你老母

早場食素

0：4

呢個經典...跟住走埋有人走數就衰足三個月

請左星期五喇

我覺得問題在於蒙帥

懵撚走咗之後卡叔有冇入過波

比賓xxx追和果場係佢最後一球

Andrea Conti could play Milan Primavera’s game on Saturday against Lazio [GdS].

第一場就食素

topic叫拯救雲爺爺喇

蛆玩完

已經手球冇吹 又打mma咁 都唔夠人打

韓國仔今場好癲

條後防老化成咁，抵喇

Pjanic打防中 基迪拉 馬度迪仲前過佢
成條中場出哂事
放巴沙利打閘又比Son爆到七彩

對住熱狗咁跑得仲出巴沙利真係唔知諗咩

好燈

頭先一出列治就做到野

352即刻入2球

梗係望黑蛆贏啦,唔好集中火力呀

巴沙利

真係好命到,白界都冇事

反蛆又輸，米蘭撚真係好燈

差少少就奶野

今場屌帥有d料

都offside

一轉陣入2球

成場都打得好差 係咁岩好彩比佢轉返岩個陣 又咁岩偷左對面2下

蛆要爭第八次runner-up，點可以咁快出局

我覺得一開波352 可能唔夠對面班後生仔癲

28028又燈

可唔可以唔好嗌number
好似監犯

28028

咁又係 唔排除屌帥真係留力黎偷呢下雞

一換完人完全兩隊波黎 反cup完就守返 好痴線

又見證一次我蘭手足燈力

我見中立區有人話今場祖有黑哨護體，各位有睇波既點睇

熱都走漏左球12碼同offside 每人兩球打和啦

到我地出場啦

最多咪黑吃黑， 熱本身都唔係咩善男信女

IDD同國內線

今晚雲爺爺就教訓垃圾意甲， 為英超出一口氣

阿記個topic 好搶口

28028!! 28028!!

支持

阿果位手足比意大利佬撚過狗
童年陰影唔好怪佢

根本垃圾意甲就係英超既私家雞

我地平均年齡係咪仲細過阿記

佢比人撚關我春事

有病去睇獸醫啦

有用咁嘅topic 嘅本錢
我蘭準備成為阿拎歐霸嘅踏腳石

今晚爺爺就會教米蘭撚咩叫足球

啱啱睇到新聞話李老闆考慮緊賣左25%嘅股份

離米蘭撚痛哭流淚仲有17個鐘

豬近
雲爺爺為左個保溫杯老命都博埋

身為男人好耐未喊過，今晚要破戒了

有冇巴打知酒吧會唔會播歐霸 屋企部電腦壞左冇得睇

唔清楚 啲人咁多嘅地方場合我好驚 唔會去

METOO

駛唔駛咁

諗到今晚要起身比人教訓就想死

爺爺激發廠兵鬥志
血洗聖西路 劍指歐霸冠軍
爺爺: 帥位危機從不存在

落吧好多阿狗

阿仙奴缺明星? 雲加:阿仙奴有我就足夠

雲加就係阿仙奴最光最大嘅星

未來人

睇左熱同祖highlight. 上半場祖竟然走甩咁多次Son.... 有無搞錯

好擔心

咪又係老人院

用Kessie真實年齡黎計, 我蘭大好多

40？

son真係好活躍

SICK買了

上樓靠爺爺
準備好辭職信

比人食足成個月個食素topic

今次真係坐輸望和算

腳毛清可唔可以去燈下我地隊閪波

監躉28028又幾易記

今日幫阿狗完成心願啦, 永續雲加

上場英超對huddersfield已經fit到爆
入兩球，又一扭幾
亞洲人嚟講好屈機吓

41 喇，過左生日

所以祖上半場無針住守佢真心on99,當然可能係有針但巴大叔執行唔到

用佢打閘真係睇唔透，人地都唔使用咩技術輕輕一爆已經得

如果我蘭打son, 可能要出波叔打閘死纏爛打住佢

右閘出卡位應該ok

352黎

蛆寧願放生兩邊都要夾死呀傾

上半場似4231,係換人變352

換人前真係4後防佢打閘

相反

唔係啦 睇企位一定係352 換完人變442

全亞平寧半島全顫抖

爺爺向意大利展現甚麼才是英式足球

要輸了

你又黎

好彩今晚踢兩點

影到兩條友好巨型

哥斯達好似翼咁好少返黎幫手

應該影黑B 同 2和B

兩大巨人踩平沒落豪門AC米蘭

今晚羅馬仔應該好唔得閒，RR保底比屈速10次8次

比爾連傷咗

對面有邊個可以屈到我地速
快如拉素我地都未爆啦

比利連無得出又點
淨係2＆b同黑b都爆撚死我地後防

milan 趺到1.98 主勝

1.98 3.15 3.35
約定經紀睇樓

對面前中後加場邊都世界級
神射手、助攻王、門神、雲爺爺仲有球玉
咁既陣容拎唔到英超講都冇人信

等睇張伯斯完封我蘭件翻版奧燒

係咪好少茶記會做埋歐霸

今晚輸少過2球當贏
爺爺手握天下神兵

有裝now果d今晚有播

去睇先
不過到時實一面倒阿記fans

問清楚播咩
今晚有4場

落去睇睇先
以為有now都未必播

btw唔該晒巴打

今晚真奧燒對假奧燒

通宵茶記實播啦，差在唔知播邊場

以為會睇唔起歐霸索性唔播

我都暫時做住阿fans
支持爺爺教訓米蘭

佢地都係比左錢join business plan, 播唔播都收錢，有波實播盡嘅

理論上都係

其實我都係
等佢哋話畀意大利足球知咩先係足球

今晚開個臨時fans區g持雲爺爺

唔g持爺爺既肯定ng sick ball

認真, 作為阿迷, 根本totally no mood去捱夜睇屠宰辣殺米蘭

今晚標題係永續雲加

拉素果陣一出FA球皇 撚到條後防

聖西路血案

宵夜食米。

假點贏真

Milan will contact Napoli tomorrow to inform them of negotiation with Reina

Milan are taking a formal step in their pursuit of Pepe Reina. The rossoneri will contact Napoli tomorrow to inform them that they’re beginning their negotiation with the former Liverpool keeper who has an expiring contract. Milan are ready to offer Reina a two year deal and their interest in him isn’t tied to Gigio Donnarumma’s future.

對阿記黎講係好事

FEEL到你班仆街好想曲到變直

我真心支持爺爺架

識波既都知要撐爺爺啦

不過老實 3M 年薪簽一個後備龍真係有啲貴

Arsenal’s probable lineup vs. Milan: Ospina; Chambers; Koscielny, Mustafi, Kolasinac; Ramsey, Xhaka, Wilshere; Özil, Mkhitaryan; Welbeck [MilanNews]

爺爺讓2和B

爺爺睇低我地到要讓2&B,多謝爺爺

san zero

爺爺消耗我蘭體能先 再出義和B 屈我地機

喱個得喎

爺爺放長線釣大魚

唔想比雲爺爺大炒

唔好屌打is ok

今晚出卡生告仔定水貨華

好似古仔正選

大炒就預左, 只要殺卡唔鏟傷Forza Lazio我就收貨

意甲冇打，休息左一星期，算係咁

Astori留低嘅禮物

上場對白禮頓張柏斯踢RB係比人放題

我驚suso會比人撞死

紅黑軍團表現反彈，不僅加度素成功激發球員鬥心，而且攻守都有明顯改進，各賽事過去六場攻入十一球且一球不失。前鋒安達施華歐霸十二戰入八球，成為球隊在這賽事的首席射手，預計今晚會獲委以重任。

星島請唔請人

吹奏我蘭, 吹奏撚帥, 吹奏水貨華
無啦,無啦,

今日唔支持雲爺爺就係鬼

好緊張

一啲都唔緊張
爺爺然係100%嘅事

阿仙奴與AC米蘭兩支共得7座歐冠杯

剩睇數據寫文

同陳七係世界級前鋒一樣

好on9

今日爆場

咁多人睇住輸波
橙

輸波一刻大量球迷衝入場中毆打球員以示不滿

有預感今場完咗Raiola會出嚟9up

傳緊PSG出局搵龍, 輸贏都會出黎話我蘭禁錮老馬

5000萬掉比羅馬即放啦，又係巴西幫
都唔知點解要追老馬

馬會開燈屌molamola
賭過波都知馬會呢d標題燈撚到仆街

psg要買 不如買圖盧茲果個Lafont
要買難度細好多

條友阿迷黎

AC米蘭 vs 地球聯合軍

屌明明預左要輸
仲要比人睇好

得米

馬會俾個好機會大家上樓

疤要學蝗要名牌

光頭佬同淫蟲

唔洗諗即討名 入哂妓區一齊支持雲膠啦

我又真係唔明，米蘭成績似番樣做乜要走
做後防語言好緊要，佢去PSG條國際防線一定on99

梅沙出得少可能呢個係原因

因為個經理人濕鳩，講真簽左約真係唔擔心，走定留都冇所謂

以前PSG有個龍勁高潛areola唔知去左邊

係，死肥佬，為左賺錢唔理球員成就

似番樣都係言之尚早，而家聯賽仲做緊七弟咋

講左咁耐錢馬都係唔肯換人

Astori 喪禮進行中

米蘭加油, 幫雲爺爺拔喉

好擔心去咗米蘭睇波果2千個阿迷
一陣爺爺贏太多 佢地就要2千個對住7萬幾個惱羞成怒嘅米蘭撚

建議阿迷見爺爺贏2粒就好盡早離場

下，爺爺贏硬架喎

加度素當年有冇打過雲爺爺

07-08歐聯 16強

貝老得鬼閒咩
食多條女好過

贏咗大選

當年以球員身份比爺爺踢出局
今日以教練身份比爺爺炒鑊甘

撚帥得罪爺爺d咩

屌聽日返9點但係又好想睇 真係好折墮

Report: Reina to Milan done

It’s reported Napoli goalkeeper Pepe Reina has officially accepted a move to Milan, who have informed his current club.

The Spanish international is out of contract at the end of the season, and the Partenopei were only willing to offer him a one-year extension.

In recent weeks it has been reported that the Rossoneri were keen to sign him, and today’s Gazzetta dello Sport reports that a deal is done.

Under FIFA regulations, any club can approach Reina in the last six months of his contract, but they must inform his current club when a deal is reached.

Gazzetta reports that the Diavolo have informed Napoli that a contract has been agreed until 2020 for the goalkeeper, who turns 36 in August.

The newspaper believes the contract is worth €3m per season, plus bonuses, and there is an option for an additional year.

An announcement is not expected imminently though, as Milan still have to resolve the future of Gianluigi Donnarumma.

There have been rumours the 19-year-old will be sold this summer, and an announcement of Reina's arrival would only add fuel to the fire.

Milan clubs vie for Kovacic

It’s reported both Inter and Milan are interested in signing Real Madrid’s Mateo Kovacic this summer.

The Croatian previously played for the Nerazzurri, but moved to Spain in a €29m deal in the summer of 2016.

According to Tuttosport, Inter tried to bring him back in January, but Los Merengues shut the door on any deal.

However, sporting director Piero Ausilio is still keen to get a deal done and will try again in the summer.

They could face competition from their city rivals though, with the newspaper stating that the Rossoneri are looking for a midfielder with his qualities.

Sporting director Massimiliano Mirabelli worked at Inter previously, and is known to be a big admirer of Kovacic.

The issue will be cost, however, as the Diavolo still don’t know what restrictions will be imposed by UEFA through Financial Fair Play.

無可能啦呢個，吹太大

買定d阿仙奴平衡下心理先

練定投降姿勢

加度素幫手反雲唔該

係 一出場投降定先 唔好輸得咁難睇

幫你唔到

頭寒唔打了

高華錫比拖舟改造緊轉踢防中

睇吓各位巴打開咩賭注

賭乜都唔掂啦咁大想頭

米蘭今晚炒大力啲唔該

幫卡叔組克羅地亞幫 史卓歷+高華錫

點夠雲爺爺鬥呀

簽埋巴達積

上季高普, 普利斯等人差D成功反雲, 可惜被干地一Q清袋

邦路斯都賭到返嚟啦，等高清[開金口]

叫魔笛黎養老

冇找數搞到個幾月乜都冇淨係簽個卡連歷呀

諗黎諗去都唔明點解會比人睇高一線

人腳質素已經知出事，領隊經驗etc

法國二石ching 開始痴左線

保重ar

成條克羅地亞龍骨
龍頭：卡連歷
高華錫
魔歷
巴達積
史卓歷

大家準備燈到幾點先開始正常討論

今次16強係今季意英對賽第五戰

燈到開波

燈到次回合

28028食屎啦

好少見二石巴咁燈法

有無好討
100%既波

今次佢放棄左分析

索性一齊on9算

今場佢地邊個打右閘? 張柏斯?

今晚訓覺 聽朝睇賽果

100%嘅波 分析黎都冇用

雙中堅9成係 張柏斯
三中堅有機會係 Niles

都有既
輸得好難睇定係會就咁輸

agger
以前都未見過二石巴會咁講嘢

訓定覺等睇爺爺屠米

其實我真人係會咁講野

平時二石巴打印象係巴達積同分析

米蘭加油

巴達積

爺爺世界第一

其實我講過好多意甲球員我個人幾鐘意 Badelj 係其中一個 但唔知點解佢地淨係記得呢個

米蘭官方FB好搶口

求你地送佢一程啦

我永遠支持爺爺

禮尚往來molamola 呢次仲唔輸番四球

任何時候傾中場你淨係推介一個人好難唔記得

今晩開5:0

果陣都提過好多名
Badelj , 拖拉機 , Rincon , Tachtsidis , Obiang

笑撚到仆街
肯定佢呢排成日比阿狗追住黎咬咬到痴撚左線

我地幫你地插喉救番佢
大勝吧

我都要幫二石巴平反下 嗰時佢都係大脷風扇

仲有佢成日講既西瓜皮三鬼拍門

西瓜皮三鬼變咗三廢啦 你見我都冇再講過

拿玻里死亡三矮

當年SM左我蘭好耐, 反勝4比3之後先破到

印象中佢好理性 搞乜鬼會變成咁

呢個名個FD 叫
叫下叫下跟埋佢咁叫

MOLAMOLA

呢兩日比阿狗逼到痴左線

其實我平時講野會係咁

28028夠鐘找數啦

今晚你地睇唔睇

應該好多人都會睇

睇呀, 本身以為4點, 原來2點

如果好似拉素咁打D東歐波應該就唔睇

英式足球

淨係睇雲YEYE教訓撚撚都值了

San Siro is sold out for Milan's game tonight against Arsenal, according to Sky

2000人教訓8萬二千人
我蘭有難

好擔心果2千名阿記手足嘅安全

有預感LOCA仔出到場會有神來之筆

yes 助攻

對面

搵人開POST啦
雲爺爺食鹽多過你食米
今晚教訓你地班撚樣

陸軍點睇

[R.I.P. Astori] AC米蘭球迷討論區 59

即討post不如叫[可否爭番一口氣]算啦

老老豆豆, 輸唔緊要呀, 可唔可以唔好輸得咁難睇

為Astori而戰算啦

我都覺得呢個比較好，雖然一輸就...

出力打就得啦邊有話贏硬

1001